我連公務員試都fail，開始懷疑自己係弱智

有無人fail過
求取暖

我考到公務員
做到想死
終於痴左線
以為世界末日來臨
禍兮福所倚呀
入唔到政府未嘗不是壞事

aptitude test fail咗
中英得 lv2
我個7分IELTS過期，如果唔係當lv1

咁福兮禍所伏啫，何況炒考試何福之有

你咩成績？

屌你智障？lv 2 先係最高

定係我直必左

你直必咗

咦...好似我錯
返屋企睇下先

lv2 高分D架，你只係爭aptitude test.....

不過連呢樣都唔知........

弱智既話 應該易入啲
你睇班官 無個正常

你一定要考degree post架咩

利申ap test肥左都做緊政府

原來真係一個弱智

做政府走狗不如出去搵大錢

大把人都fail啦

lv2 定 lv1高分啲都唔知即係準備不足

Aptitude test啱一半就合格，你邏輯推理能力強啲就由頭開始做，弱啲就由中間圖表及數據分析題目開始做。考之前去圖書館借練習做下，考嗰日記得帶錶帶計數機。咪報出面啲班，浪費金錢。

唔記得帶計數機，做少十幾題，但都pass左

所以咪弱智囉

唔洗懷疑 記住要相信自己

佢啲智商唔做足基本嘢點會pass

咁我真係零準備去考嘅
我aptitude test諗咗好耐，應該完成7成到，約3成空咗

我相反，無帶錶

入唔到政府保持精神健康

原來有練習

當年裸考CRE 基本法差啲肥
不過中英都2 aptitude test 都pass

痴左線就拎張白卡先啦

lv1 lv2都分唔清嘅on9點解仲有咁多人應

blt 呢？

好多人都死 Aptitude

中英文Dse有5，可以直接滿分

我無錶無calculator 無做廿題都pass 喎

渣ga

你勁囉

我都差唔多臨考前一晚dl小冊子睇下
得60

我係down app做題目
冇題識咁滯

喂有app架咩！
名pls

其實咩叫白卡？

我想問重考的話有無齋考aptitude同law test?

我連收面試email都唔識收
好似錯過左

今年有email喇咩

apt test都fail

aptitude test好多人有一半做唔哂都pass 其實唔難

你點生存

唔怪得fail

唔怪之得啦